中國政府預告大批漁船將入侵尖閣諸島海域 指日本無權干涉

今月15日中國在尖閣諸島附近的休漁期即近結束。
據悉，中國政府向日本政府表示，日方"無資格 "在尖閣諸島（沖繩縣石垣市管理）附近海域實施禁航，並同時威脅將有多艘漁船入侵其領海進行活動。
日本政府內部對此的危機感越來越高，認為來自中國的挑釁很可能會再升級，
其目的是削減日本對尖閣諸島的有效控制權。（半澤直久）

打未呀

捉撚哂班支那豬做肉參

超限戰

半澤直久都敢得罪

武裝漁船

"平民"在肉盾陣！出擊！

今次唔忍啦 要射啦

係都台灣同日本爭拗

關支共咩事

開火

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

生態災難

開火啦 垃圾用漁船做掩飾唔敢用軍艦

出隻出雲號啦

頂住啊日本！

海上保安廳我記得買左好多隻新玩具黎對抗支那暴徒

出撚到海咩
手頭得嗰幾件玩具，爛埋就冇

台灣同日本聯手啦

拿，咪手軟啊日本，縮一次就無一世

やられたらやり返す、倍返しだ!!

尖閣諸島絕對唔會軟

開火射佢啦

出 戰艦未

韭菜黎..
邊有價值

美軍剛剛先講完今年休魚期完結後會一年365日, 1日24小時, 1星期7日協助日本應該入侵尖閣既支那漁船

有戲睇

老實
中共玩超限戰 玩得幾勁

應該已經唔算超限戰

印尼國慶日摧毀71艘中國越南漁船，宣示「寸土不讓」

又要周圍辣火頭

全滿，支那果隻牛肺航母收皮吧

班nmslese隨時有武器係手

練杷

試藥試疫苗都好丫

推

搞埋日本,正

似係反正都要同美國打，係尖閣打好過南海打咁

尖閣諸島自古以來就是日本領土

俄羅斯就知應該點做

果D漁船實質係軍人黎

果D漁船咪又係解放軍艗改裝出黎，日本用F35打沉佢地就岩啦

射爆佢啦

登島，然後在石上寫nmsl，走人

當人傻嘅咩
我只睇到重覆緊清朝條路

小心佢用漁船做掩飾做埋d陰質野

但可能本身經已有抗體 無得試

直接打沉幾架漁船可能更符合日本利益

支持埋收中国漁船再遣返船員

之前美國唔係話會幫日本趕啲船咩

最驚係縮沙唔去
重現N年前班大陸狗見日系日產就破壞既畫面

支那人唔見棺材唔流眼淚

學台灣, 充公D船拎去賣,
D人就掉番比偉大既祖國

美國之前話8月15後全力support日本係尖閣既行動, 原來係真

Death!!

賤狼外交

一炮一架

做呢個時候仲要周圍挑機

WE DON"T SHARE OUR LAND! (FIRE)

來了

要轉移支那國內大量問題視線呀

台灣過去協防好近, 中共真係要玩

完全唔明有乜好處
不過我知你一定贏

死毒瘤乜撚都捉撚曬

捉到直接扣船拍賣，睇你黎得幾多隻

唔好以為自己好好打至得架日本海軍出一成力都搞掂你

真係好撚煩 人地個海養到咁靚咁多魚
你班仆街一啲貢獻都無 就搶入去
入去都唔係問題 搶走哂魚 改變哂啲生態 正仆街

快撚啲死撚左佢啦

戰狼

一撚定唔係普通漁船，最好搵人去引鳩佢地漁船郁手自爆，當個到南海咁玩法

又水災又失業

放水雷

光速主義

真係等睇開火

又想煽動蝗蟲仇日？真係打柒你充公你架船咪又係死狗,台灣都試過啦

之前就話姐依家再縮唔知美帝見到有咩反應

開火炸佢老尾啦

又加速

Good,最好打仗

安倍多謝都嚟唔切

美帝仲要有日本領海航行權
根本唔使成隻駛埋去，泊係領海內最接近既無人島都有排撚

學台灣 拉人封艇 放上拍賣

夠膽駛入黎尖閣諸島范圍 即刻開火擊沉

成班仆街又乘機去偷魚

半沢尚久呀 樓豬譯乜鳩

中共係咪其他線全部都唔work

GDP 上升, 全世界都下跌, 而家全世界都仲爆緊肺炎, 中共國咁大得咁少case, 搵鬼信

btw 連日本都搞埋真係同當年希特拉打唔贏英國要打蘇聯差唔多, 撩鬼羅命

以牙還牙 十倍奉還

有得玩撞撞船lu

中國d賤種好興成百隻漁船綁埋一齊
刮到個河床爛曬

屋企人係漁民見識過

真係好撚賤種
成日入人水域

半澤直樹呀

老老實實, 日本成日都咁鵪鶉, 更係日日派船黎啦

what the fuck

帝國出幾艘NMSL級戰艦都嚇到你小日本腳都軟
帝國又然

又回下帶先

我相信今日既東洋鬼子唔會再好似十年前咁仁慈由你班仆街撞
巡視船威嚇射擊係基本盤

中國加油⋯

日本唔好縮呀

開打未？

光速師

最驚你唔去

搖撚準備

真係唔驚人地炸鬼曬你D人

你以為真係漁船咩佢地講嘅野都有得信？
就算係都畀解放軍徵用咗

8月17-31好似RIMPAC

+1

撈 一條都不能少

12年台日都係互相射水炮

唔會開真槍嘅

梳

不戰!不談!不和!

支持實彈射擊

支那狗非法入侵日本海域

半澤直久

打未

Let the game begin

好似俄佬咁.
一過界即射沉佢啦.
講咁多托

十倍奉還啦

有釣魚台= 台灣東北角

如果好似南海喵軍事化釣魚台對台灣來講係好嚴重嘅國防問題，台灣東面係最弱防線，同時突破第一島鏈

再用航母一夾東南面就會包圍台灣，美國啱啱過咗台灣防衛法真係好準時

成日俾人話侵華, 八十年後終於好時機,自衛隊可以名正言順出山啦

點呀打未呀咁都唔打抵支那咁串啦

支那直情剷去東京啦
支那狗收復失地啦

打佢老母啦仲忍芝麻

其實支那係唔夠膽打先會特登搵尖閣諸島黎搞
同之前搞印度一樣係用黎shift focus

FIRE AT WILL

名正言順

當年文妓台仲話係日本船想用浪整沉隻支那不審船
又話日本主動撞人

點解唔去南海？

埋黎就開火喇，幫總加速屍再加速麻

中國魚船誤闖海域被解放軍射殺，「後果自負」

咁被日軍誤射，應該都係「後果自負」

想打日本？

學台灣拖哂返去拍賣

屌～ 開啲軍艦過去丫嘛

扮漁船咋

個D所謂漁船全部武裝過晒
根本拎平民做面去攻城

南海台海釣魚台 三線開戰 偉大了我的國

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

台仔枝水槍冇咩力水咁

十年前我未有咁憎支那都知邊個撞邊個啦
水砲都無射一下淨係連人帶船捉走真係算好比面
不過當年好似係外交介入焗住放人，仲要放得好高調

所以要瘋狂打稻草人呃鳩支那人

打未？9吹一輪屌老母我都識啦，好撚悶。

咩事？

俾d漁船入黎，最好俾d武裝漁船打沉一兩隻艦，之後大條道理整航母

我相信日本打9佢佢都唔會反擊

好似打印仔咁走住黎屌

好快第三次世界大戰
世界vs支那

開炮射支共船啦屌！

係就快啦！驚西咩！

又係碰撞下就算

退役船演習用玩具

好似係比魚雷射

人海戰，Xilly真係老毛上身

人多真係用係呢d地方

番去打爛哂同胞啲豐田當贏左

如果日本真係唔比支那捕魚

支那會口交定開戰

仲有個D好大可能跟本唔係漁民，喬裝的

早幾年環太平洋軍演，用隻退役巡防艦做演習

笑死……漁船岀動先

佢究竟仲有咩本錢夠疆周圍辣火頭

尖閣諸島最近好似改咗名做登野尖閣城？

日本加油

平民點夠膽入平時搏大霧就會，但預告定喎

練靶

美軍嘅激光炮係時候實戰

全部打沉佢
應該日台聯手
呢個島
一係日本
一係臺灣

關你支那乜撚事？

係4線, 巴打數漏佐印度

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

係碰碰船呀嘩

派出雲號

有無youtube直播link?

DLLM唔好撚縮呀柒頭支那

咁就要鼓勵日本政府係咁射爆呢D支那漁船啦

但美國幫左日本
台灣果邊又唔知會點

同美帝講要求同美帝軍隊一樣 支那漁船衝撞直接當戰鬥狀態開火擊殺咪得

阿三打都係打入新疆 無咩戰略價值

美軍Rules of engagement好似對應支那漁船改晒 一用船撞埋黎就當開火直接擊殺

登到島先算

日本仲唔變成尖閣戰鬼ghost of senkaku就玩撚猿

如果比潛艇打沉係咪無證據

鬼叫支那而家做咁多仆街嘢都冇人郁佢咩
最多揼下石仔 ....

而家日本一郁佢又話人復闢軍國主義

快

點解係漁船, 唔敢用軍艦駛入去?

似有佈局feel

海上版721

美軍樂意自由射擊

記者(半澤): 十倍奉還

trump同安倍等你黎好耐

打沉佢

有咁多靶船唔係唔演習丫

咁咪炸9堆漁船囉

用漁船去做引戰狗

真係以為自己好勁抽
最近搞埋咁多小動作，出去周圍撩事鬥非
黎緊俾人㩒住打都唔知點死好
但係如果真係打，香港好願意放3萬人出去打

出軍艦丫麻 用魚船

中國人果然係中國人 老鼠咁 低賤

中國人真係賤到仆街 想拎番咪出兵打過囉 要拎班平民做肉盾 似足啲智障恃住白卡週圍攪鳩人

啱啦，咁鍾意「保家衛國」
到時香港人一定會叫對面打大力啲，千祈唔好留手

武裝過呀嘛

捉魚咋嘛？ 我以為你登島呀

打住漁船旗號 但係就改裝哂成武裝漁船

當佢非法入境者直接擊沉啦屌

最打得呢班

因為一定唔夠打
用漁船有乜三長兩短就搵啲‘家人’出嚟喊苦忽搏同情，真係呢個世上點解會有一個國家可以咁無恥

武條春咩
撞鳩人啲巡視船之後逃走就叻

清朝都係有意識咁用盡灰色地帶
但係當對方都玩到盡，中国就會扮受害者

唔好以為共產黨人都傻嘅，做柒嘢，以前越戰中共打到美國佬返屋企，同美帝屋企內又比國民自己人圍政府

有冇張保仔

北洋艦隊當年串過馬撚
停泊日本時，打死日本人都試過

所以支那要開火未

咁日本入硬美國聯盟

將有大量漁民白白送死，然後出動口交部

近期既加速度真係快到
我真係好想睇雜帝帶兵出精呀

充公所有船,唔好再on9放船
刑事告船員

Call大佬美國軍演

一試魚雷威力，二可以測試艦身仲有隱藏嘅結構弱點。

美軍係唔係要出動？

支那人條命就全世界最爛賤

國民黨都當年最後都係輸依樣「愚民」

有啲国家嫌自己唔夠多敵人咁，四圍樹敵搞事
不斷要做呢啲嘢比自己国民睇我哋幾威幾咁強大
到人哋真係打鳩佢又淆底又縮，例如印度

就好似67年越界打香港果d係「民兵」，抗美援朝果班係「志願軍」一樣

又開新戰線

日本準備加入五眼
中國即黎搞事 證明人地入五眼係有需要

好似前後兩次

up

打未啫

加速師 讚喔

越戰果時中共幾多老將未死 全部老兵黎 打到佢翻歸係越南仔既狠加埋雨林地型 美軍硬生生拖死 依家城市化曬 內陸唔敢講 但美軍打沿海城市係勢破如竹

請無視引戰狗

都幾好笑。 邊有人去自己既地方叫入侵嫁

再加速

加速

同日本仔玩海軍？

射爆它 射爆它
別再敷衍對罵

到時唔好得一兩隻呀。好冇面架

可能開火趕走

中你睇返中共經常係呢D國家唔清晰確立主權既地方騷擾你
日本 南海 印度邊境
呢D就係中共玩既把戲
又因為中共唔係打仗但又想迫你讓步方法
最終一定係會受到天罰

打沉佢啲船啦

美軍已經講左會幫手睇場，即管加速

直接打佢老母閪啦，理撚得佢

中共還嫌仇家不夠多

咪傻，果啲大部分係軍人扮漁民，你信今日嘅中國有捨身為黨嘅賤種平民？

解放軍：如果我揸軍艦我洗炒？

Dunkirk?

係咪要打第一炮啦

賤到搵漁民試水溫

會唔會係導火線

印度開火 中共收聲就知係紙老虎

幾耐年前咁威

但唔撞埋黎 係度釣魚又點 炸佢又唔係 點趕走佢地？

你夠無賴冇底線咪得

登船拉人。

預告俾人聽即係講定
我嚟做場戲俾我班蟻民睇 行個方便 唔好攪我啦

炸一架應該以後冇漁船敢入去

想睇

我都咁認為

支那北極、火星都可以話有份

好似台灣咁
扣留隻船
再拍賣

中國漁船一路好走

中國真係誤以為自己係地球霸主

口交完未打7人

講到出口，想日本兩難

同支共玩只能鬥爛仔玩鬥大，印度明顯玩贏左，美國日本未仲未去到撕破臉皮呢一步

根本唔可以用國家常理對待支共，人地係用一個黑社會社團模式玩緊

爭乜野爭,邊個支旗插係上面咪邊個架囉
冇料扮四條係度搞埋晒d小動作